啲人成日同我講「其實你都唔細」

係咪性暗示？

你唔好咁啦 其實你都唔細架啦

但都唔大

同年

幾時介紹啲女女比我

佢講緊你個屎忽窿

都入已經估到
0fun

都封撚咗你.txt

話你年紀呀 咁都唔知 恥笑開始

上聯:其實你都唔細
下聯:起碼粗過牙籤

話你個口唔細
暗示你收嗲